{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039144",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1085935?place[place_type]=GID&place[gid]=1085935&place[latitude]=35.4278593979&place[longitude]=129.2244501968&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 대운산계곡펜션"
    },
    "text": "2021年に新築されたこのペンションは美しい風景と涼しい清浄渓谷が印象的な場所です。 ペンションの目の前には水遊びが楽しめる渓谷があり、森の中では鳥の鳴き声と水の音を聞きながら平和な散歩ができます。 客室内には無料Wi-Fiが提供され、家族や恋人に適した居心地の良い空間です。 個別バーベキュー施設やテラスもあり、便利に利用でき、送迎サービスも提供されます。 卓球台、バドミントン、芝生広場などの施設も利用できます。 入室時間は午後2時、退室時間は午前11時で、清掃時間である午前11時から午後2時までは宿泊施設の利用が制限されます。 予約時に予約確認が自動的に携帯電話に発送されますが、キャンセル時に手数料を確認する必要があります。 退室時にはゴミの分別をしなければならず、台所用品は洗浄しなければなりません。 退室後に客室の整理を受ける必要があり、キャンセルされた場合は一定期間内のみ払い戻しが可能です。 最大定員以上の入室は禁止され、ペットや未成年者の入室も許可されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは美しい風景と涼しい清浄渓谷が印象的な場所にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室内には無料Wi-Fiが提供され、居心地の良い空間があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキュー施設がありますので、利用することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "卓球台、バドミントン、芝生広場などの施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後2時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約確認はどのように送られますか？",
            "answer": "予約確認は予約時に自動的に携帯電話に発送されます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時には手数料がかかりますか？",
            "answer": "キャンセル時には手数料がかかる場合がありますので、確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時にはゴミの分別をし、台所用品を洗浄しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "退室後は何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室後には客室の整理を受ける必要があります。キャンセルされた場合は一定期間内のみ払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットや未成年者の入室は許可されておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 363
    }
}